支持全港強制home office兩星期

根本禁堂食都冇用，仲係每日破百
問題其實係d人迫交通工具返工呀
係呀，home office好多人偷懶唔做野呀吹咩，但你唔強制叫人留家，疫情係唔可能有完既一日

做少2星期生意，好過做少全年生意。長痛不如短痛，全港home office la dllm

日日百五單有排都未到七百萬啦

要五萬日呀

咁又唔會即時反映到有冇效

諗下好啦 3000確診死幾多人 仲要係死咩年齡層既人？
政府點會同你癲

借位

✈
📸

G chi

呢期啲公司出interim report死都唔肯wfh

唔係殺雞取卵既方法 中國香港人係唔會buy

我反而覺得政府就係想咁係咁放毒

關死都唔封

你叫港豬唔返工
食得屎啦

我的訴求就是想上班

🙃🙃🙃🙃🙃

支持

WFH師

加速攬炒啦

Weekend 啲人食brunch 3 4 個鐘 free flow 唔戴口罩 周圍播毒 呢啲先要禁

即係禁足令？

Pish

計日薪果D手停口停
政府幫佢地交租?

冇人叫你用公共交通工具